有冇人一見到曱甴就頭暈

點解神要創造呢d核突on9生物

夜晚一彈出嚇死小妹